这就是为什么在数据保护法中公开承诺政府是如此重要。 播客:COVID-19正在帮助巴西变成一个监控国家|安东尼·格林| 2020年9月16日MIT技术评论| 
 斯卡拉内转而关注他对参议院超级多数规则的支持，并质疑他支持自由派法官的承诺。 预告片:第一个州走到最后|大卫·韦格| 2020年9月15日|华盛顿邮报 
 我们需要做的是，将企业对社会承担更广泛责任的承诺与支持这种责任的权力结构相匹配。 50年后，米尔顿·弗里德曼的股东主义已不复存在 
 我们赞扬所有HEI参与者致力于为所有人提供包容性护理。 Chase Brexton在HRC医疗保健平等指数中获得认可|Philip Van Slooten | 2020年9月11日|Washington Blade 
 我们已经从旅行中解脱出来，签下了一群令人印象深刻的ceo，包括万豪的阿恩·索伦森、Land O 'Lakes的贝丝·福特、塔吉特的布莱恩·康奈尔、Guadian Life的迪安娜·穆里根和通用电气的拉里·卡尔普。 亚当·拉辛斯基| 2020年9月10日|《财富 
 但是，马里奥·科莫为公共生活带来的品质——同情、正直、坚守原则——在今天仍然稀缺。 科莫总统会是一头狮子|乔纳森·奥特| 2015年1月2日|每日野兽 
 婚姻是一种契约，是一种承诺——嫁给自己是荒谬的，因为你已经嫁给了自己。 为什么单身人士应该对自婚运动说“我不”|蒂姆·蒂曼| 2014年12月30日|每日野兽 
 我们需要一个真正的承诺来制作这部电影，以便让它继续下去。 索尼的“菠萝快递2戏剧”内部:泄露的电子邮件揭示了关于斯通纳喜剧续集的争斗威廉·Boot 2014年12月21日 
 这是她正在努力的一件私人事情，看到她的投入程度，我也感到非常投入。 安吉丽娜·朱莉的新缪斯:杰克·奥康奈尔的崛起，二战史诗《坚不可摧》的主演Marlow Stern | 2014年12月10日 
 “看到他做出这样的承诺，以及他想确保自己的孩子接受洗礼的事实，就足以说明问题，”李说。 老迈克尔·布朗的洗礼和弗格森的火的洗礼Justin glwe | 2014年11月27日|每日野兽 
 他向我详细地叙述了考文垂的事情，以及治安官们对纽盖特的承诺。 爱德华·吉本的私人信件(1753-1794)第一卷(2卷)|爱德华·吉本 
 我还在我的小牢房里等待着什么到来，还没有听到太多关于承诺的消息，但我希望它会及时到来。 监狱与祈祷:还是爱的劳动|伊丽莎白·莱德·惠顿 
 据报告，他在整个旅程和履行承诺时表现得非常冷静和得体。 《犯罪编年史》或者《新纽盖特日历》 v. 1/2 |Camden Pelham 
 于是我又被关进监里，在那里被关了六个月，直到我的服刑期满。 乔治·福克斯|乔治·福克斯 
 对另一个人承诺是一种勇敢的行为，难怪我们有时会退缩。 这是爱，鲁尔·l·豪